有冇化妝掃好用

見mac好似好多人讚 但係咪真係咁好用
想買粉底掃，遮瑕掃同眼影掃
有冇品牌好推介？

藍mac垃圾！

上beauty bay ASOS 買外國掃

你budget幾多先？

tom ford, mac rubbish